未着過校服拍拖，之後補拍返幾多次都已經冇撚用

唔好以為30打後你做到d咩出黎
個d叫做拍拖
不過講真大把人30歲後都冇
成世一條友漫無目的咁有工就返有飯就食
其實大部分女聚集頭個 3 40%男
之後已經面目模糊
對d女黎講
六七成男性都睇唔上眼
但d女響男眼中
除非真係又臭又散發住一股奇怪氣息個d
一定有男人屌
唔好講笑
臭既都有男人屌
點都好
只係想講
時間真係好快
以前讀書雄心壯志要出到黎跟住點
而家只係俾現實 俾時間 拖住行
一首新歌聽唔入耳
反而忍唔住係咁㩒返200x年d歌聽返